现实情况是，我们将不得不在那里存放一些东西，包括行李、圣诞装饰品和三个存档盒子。 大流行终于给了我时间来清理我那可耻的阁楼。 以下是我学到的。 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 坐在她后面的乘客跳到了前面，挡住了她，他从头顶的行李架里抓起了自己的行李。 为什么在大流行旅行期间，礼貌比以往任何时候都重要|克里斯托弗·埃利奥特| 2021年1月20日|华盛顿邮报 
 选择高端的型号，包括自锐刀片或旅行锁，以防止剃须刀不小心在你的行李中打开，耗尽电池。 最好的胡须修剪师:轻松地塑造你的面部头发|Carsen Joenk | 2021年1月19日|大众科学 
 还有一些旅行者购买年度旅行保险，可以承保旅行中断和行李丢失等事件。 克里斯托弗·埃利奥特，2021年1月6日|华盛顿邮报 
 没有两次旅行是一样的，你的行李也不应该是一样的。 我们最喜欢的任何类型的旅行者|Janna Irons | 2020年9月8日|户外在线 
 你只需带着随身行李轻装旅行，去你喜欢的城市，和你所有的朋友出去玩。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 当他们拦下他，检查他的行李时，他们发现了什么? 法国圣战分子Mehdi Nemmouche是恐怖分子的化身|Christopher Dickey | 2014年9月9日|每日野兽 
 公共汽车驶离车站时，行李散落在过道上。 2014年9月8日，《每日野兽》 
 伦敦的姆明商店出售Little My t恤、毛绒姆明鞋和Snufkin行李牌。 Tove Jansson，姆明女王|John Garth | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 去年，美国航空公司的行李费收入超过35亿美元。 如何获得更便宜的机票，像当地人一样生活，和其他伟大的旅行技巧|Brandon Presser | 2014年6月4日|每日野兽 
 但是妈妈、爸爸和朱迪已经下了车，所有的行李都被抬进了屋里。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 我记得我们的行李，第5页，是用老式马车的方式放在车顶上的。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 我给你举个例子，看看这个国家的收费情况:——把我的小行李搬到我的住处，我得付10英镑。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 看到行李堆得“奥林匹斯山之高”，以至于引起了惊人的震动。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 到了船上，我发现第二间房间里没有仆人，只好叫一个水手把我的行李搬到船舱里去。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛